BNO Citizens should be given full British Citizenship.

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推！咁都唔夠數，搞乜！！！

推

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

Help

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Thanks

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Share and up

Up and share

Share please

signed

開始有大量疑似三毛質疑平權成效

證明平權係啱嘅

此誠危急存亡之秋也

搵人比下意見
Dear British Citizens,

Most people who were born in Hong Kong before 1997 hold British National (Overseas) passport (BNO), which means they can only stay in the UK for up to 6 months. British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.

As you may see on the news, China has breached the Sino-British Joint Declaration repeatedly, putting the lives of Hong Kong people at risk. We have no choice but to suffer under the Chinese rule.

We (British National Overseas citizens) are quality British. We can make Britain great again with the following facts:
1. Hong Kong people are highly educated. The majority of the young people received tertiary education.
2. GDP per capital of Hong Kong is comparable to that of UK, which ranks rank 15th in the world according to the International Monetary Fund (2018).
3. The average Hongkonger owns USD$245,000, which ranks 14th in the world according to the Global Wealth Report 2018 published by the Credit Suisse Research Institute.
4. Hong Kong people share common value with British.
5. Hong Kong people are pragmatic, industrious. We want to contribute to society.
6. We respect the rule of law because this is taught by the British before 1997.

As Tom Tugendhat (MP) put forward: “The UK had obligations to Hong Kong citizens before 1997, and the extension of overseas citizenship, which is in many ways a second-tier citizenship, was a mistake, and I think it’s one that should be corrected. At a time when there are clearly tensions in Hong Kong, the UK could reassure many Hong Kong citizens that their existing rights are recognised by the UK, and they are valued.”

Please help Hong Kong by signing this petition:

You help is much appreciated.

Many thanks,
British National Overseas citizens

Push

幫幫手去reddit, twitter, facebook share, 等多D人簽
Dear British Citizens,

Most people who were born in Hong Kong before 1997 hold British National (Overseas) passport (BNO), which means they can only stay in the UK for up to 6 months. British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.

As you may see on the news, China has breached the Sino-British Joint Declaration repeatedly, putting the lives of Hong Kong people at risk. We have no choice but to suffer under the Chinese rule.

We (British National Overseas citizens) are quality British. We can make Britain great again with the following facts:
1. Hong Kong people are highly educated. The majority of the young people received tertiary education.
2. GDP per capital of Hong Kong is comparable to that of UK, which ranks 15th in the world according to the International Monetary Fund (2018).
3. The average Hongkonger owns USD$245,000, which ranks 14th in the world according to the Global Wealth Report 2018 published by the Credit Suisse Research Institute.
4. Hong Kong people share common value with British.
5. Hong Kong people are pragmatic and industrious. We want to contribute to the British society, and we are willing to assimilate.
6. We respect the rule of law because this is the intrinsic value taught by the British before 1997.

As Tom Tugendhat (MP) put forward: “The UK had obligations to Hong Kong citizens before 1997, and the extension of overseas citizenship, which is in many ways a second-tier citizenship, was a mistake, and I think it’s one that should be corrected. At a time when there are clearly tensions in Hong Kong, the UK could reassure many Hong Kong citizens that their existing rights are recognised by the UK, and they are valued.”

Please help Hong Kong by signing this petition:

You help is much appreciated.

Many thanks,
British National Overseas citizens

已超過40000

過四萬了

4萬1

4萬1啦

大家繼續簽

4萬3

人人有英藉，個個有自由

其實97前300萬港人都應該有居英權，唔係只計BNO持有人， 加上大部份都係有錢， 對英國係百利而無一害，英國脫歐後經濟會好傷，香港人的錢回流英國，英國經濟幾何級數反彈，又可以收道德光環

43300

我有個朋友佢老竇當年就係英國領事館做工程維修英國人走嗰陣時比佢哋全家都有居英權

推
Share 出去畀人簽

SIGNED

頂而家先4萬4,好慢

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

為左香港好就簽，唔係次次美國都咁好人幫香港，當有大批BC喺香港，英國唔會為左唔得罪中共而唔出聲。
我地要喺10月1日前平權

左右大局訪問劉慧卿
表示佢同英國官員都傾過呢個問題，而且好多英國人都唔抗拒收香港人

幫推

50000

54000

推啊屌

55000

今日簽得快左好多,繼續推

CUKC

有無CUKC係無BNO？

有CUKC係無BNO
無申請就無

91英領爭取埋

55472

56

The HM Gov is not protecting HM's people

// 1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍 //

不過留意返，要睇父母變BC後係當邊一款：(1) by descent; (2) otherwise than by descent。

如果係前者，咁根據而家既法律，父母同仔女需要過去住3年，仔女先可以攞埋BC。

今曰慢咗咁多既？
推

push ar

help sign it

57000

就黎60000了
快簽

推上國會討論

60000

推上國會

好慢呀

簽啦，驚呢樣驚果樣，班BNO撚含撚啦，正一書生搞起義十年唔成

Up

轉BC

定性為恐怖組織

Everyone can sign
大家簽聯署呀！俾個藉口人地幫你！

推呀 70000都未到呀喂

69893

70000

再講多次，你地唔係British citizen 簽咗都無用。因為個petition 係比citizen 簽。而MP 係主要為BC 爭取。
要簽都從新做個啲內容先簽。
英國人好重視合約精神，如果你唔係BC 又簽，到時放上去個議會，發現係大部分香港人，就唔係咁好，影響支持。

上次petition 英國有回應你點解釋

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

大家快D 簽 仲差兩萬幾 唔係 British citizen or UK resident 都簽得架
Postal Code 請填00000 / 99907，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Go go